海外JD討論區

澳洲有無programme介紹

Ching有pcll offer未?

今日先accept 左 始終唔知武肺幾時完

有pcll offer+老豆帶你去英國
Ching 都想去澳洲重新讀JD？
普通法地區有law bg唔收㗎wor斬掉重練？

[url]我宜家讀緊bbajd諗緊好唔好唔讀香港個jd去美國澳洲讀翻[/url]

可以澳洲 JD or 英國 Senior Status LLB

想但驚英文唔掂

考慮緊報美國JD

做緊research想睇下第日如果返香港做野有無可能同埋條路點行 同埋有幾難個transition

會溫左LSAT先 再睇下點 真係無咩香港人讀美國JD 上網做research好難搵到人share經歷 但已搵左好耐research 都覺可以一試